**Cocco**，本名**真喜志智子**。1977年1月19日誕生於[沖繩縣](../Page/沖繩縣.md "wikilink")[那霸市](../Page/那霸市.md "wikilink")，[日本歌手](../Page/日本.md "wikilink")。

## 事業

  - **1997年**
      - 3月21日發行出道單曲《倒數計時》
      - 5月21日發行首張專輯《九重葛》
      - 11月21日發行第2張單曲《堅強脆弱的人們》

<!-- end list -->

  - **1998年**
      - 3月21日發行第3張單曲《Raining》，庵野秀明電影《式日》的主題曲
      - 5月13日發行第2張專輯《搖籃曲》
      - 10月7日發行第4張單曲《雲路盡頭》

<!-- end list -->

  - **1999年**
      - 4月14日發行第5張單曲《樹海之絲》
      - 10月14日發行第6張單曲《波羅美利亞》

<!-- end list -->

  - **2000年**
      - 4月26日發行第7張單曲《水鏡》
      - 6月14日發行第3張專輯《塔裏的長髮公主》
      - 6月28日發行第8張單曲《魔道》
      - 7月26日發行第9張單曲《向星空許願》，拿下公信榜第25名佳績

<!-- end list -->

  - **2001年**
      - 2月21日發行第10張單曲《羽翼～lay down my arms～》，黑澤清首度執導驚悚電影「-{回}-路」的主題曲
      - 2月21日在沖繩發行單曲CD+VHS VIDEO的限定盤《風化風葬》
      - 2月21日Cocco也在朝日新聞上發表了中止演唱活動的消息
      - 4月18日發行第11張單曲《燃燒的野原》以及《血薔薇》
      - 9月5日發行自己選曲《表裡精選輯＋未發表單曲集》

<!-- end list -->

  - **2005年**
      - 5月25日以Cocco與岸田繁為主軸組成的樂團「Singer Songer」之名重返樂壇。

<!-- end list -->

  - **2006年**
      - 以Cocco個人名義發行單曲《音速衝擊》
      - 發行專輯《人魚眼底的藍》

<!-- end list -->

  - **2009年**
      - 8月15日以Cocco個人名義發行《こっこさんの台所》- EP

## 官方網站

  - [日本官方網站](http://www.cocco.co.jp)
  - [風雲唱片](http://www.wretch.cc/blog/gutsjpop/6254818)

[Category:日本女歌手](../Category/日本女歌手.md "wikilink")
[Category:沖繩縣出身人物](../Category/沖繩縣出身人物.md "wikilink")
[Category:琉球族歌手](../Category/琉球族歌手.md "wikilink")
[Category:勝利娛樂旗下藝人](../Category/勝利娛樂旗下藝人.md "wikilink")